港共有冇計過香港既監獄仲有幾多容量？

真係覺得拉晒啲人就會驚？

其實一向都好迫，老荔有時要3個人住一個單人倉，2個人近距離望住一個人痾屎

送中

係咪有得去秦皇島監獄 ??

劏房

慘